約左sp紅磡扑野，開戰前附近食咩好？

近黃埔

屌post錯台

元寶蠟燭

一齊食，食完上佢屋企

體育台無錯呀👍🏻

新景

佢老公車路士fans

食偉哥啦
兩個都會扯得勁啲

時新

好似比田生收購右

以前未起黃埔地鐵站b出口之前個天橋底有檔好野
應該幾岩你食

有間鰻魚飯好似唔錯

有間有鰻狗食

咁熟？ 你叫yuko？

一齊食偉哥

我都約左個sp係紅磡，唔通....

幾秒鐘既事唔洗搞咁多野啦

大力仔

This

Is

食老味 老水鴨飯

Happy

Boy and man
six nine

你係咪去紅茶館...

左手同右手扑都要開房

撚屎

都係酒店
不過再大啲

食左個sp

sp點樣分左右
你幼稚園畢業未

Kerry咁闊綽

sav?

左手同右手就係佢兩個sp

大酒店

右sp唔得閒呀屌你老母

最鍾意去紅磡間維記，又大又平

約咩都好過隻肥絲無人約

去嘉里酒店屌西食野一條龍

紅磡冰室

去大酒店食元寶蠟燭啦
一箭雙雕

同左手扑嘢就梗係約左sp

民泰街炸魚薯條

食定爱滋薬

吊你牙曼狗得罪你啲咩牙

灣仔鵝頸橋橋底都有幾檔好野啱樓主

食屎啦你去